[集思廣益]換咩鈴聲好

最近想換鈴聲
希望各位巴打可比d意見
有d咩鈴聲on9得黎又不失霸氣
唔會挑釁到人唔會俾人啤但又惹人註意？
唔該曬各位巴打

利申:用左好耐john cena

Sor 自膠 唔好比我老母